{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016747",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/prumir-hwaseong5.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔푸르미르"
    },
    "text": "ホテルプルミルは華城に位置する3つ星ホテルで、書院大学の西に1.5km離れています。 ホテル内には様々な室内レストラン、カンファレンス及び宴会場、そしてスパがあり、数百本の松でいっぱいの庭園に囲まれています。 それぞれの部屋は床に仕上げられており、ソファとフラット衛星テレビのある休憩スペースがあります。 個別バスルームには往復型シャワールームがあり、快適さのためにバスローブが提供されます。 ホテルプルミルでは、すべてのスペースで無料Wi-Fiを利用できます。 滞在しているゲストは、オンサイトフィットネスセンターを無料でご利用いただけます。 地上階にはATM機があり、通話交換サービスも24時間フロントデスクでご利用いただけます。 ホテルから水原華城は北へ14km離れています。 水原KTX駅までは20分の距離で、仁川国際空港までは車で75分の距離に位置しています。 チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前12時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルプルミルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルプルミルは華城に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルプルミルの近くに何がありますか？",
            "answer": "ホテルプルミルの近くには書院大学があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルプルミルにどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルプルミルには室内レストラン、カンファレンス及び宴会場、スパがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルプルミルの部屋には何がありますか？",
            "answer": "ホテルプルミルの部屋にはソファとフラット衛星テレビのある休憩スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルプルミルのバスルームには何がありますか？",
            "answer": "ホテルプルミルのバスルームには往復型シャワールームとバスローブがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルプルミルで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルプルミルではすべてのスペースで無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルプルミルにはフィットネスセンターがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルプルミルにはオンサイトフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルプルミルから水原華城までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルプルミルから水原華城までは約14kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルプルミルから水原KTX駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルプルミルから水原KTX駅までは約20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルプルミルから仁川国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルプルミルから仁川国際空港までは車で約75分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルプルミルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルプルミルのチェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前12時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 460
    }
}